>>廣傳！今次輪到中醫師啦<<

中醫師發聲！愛香港！反送中！

我們是一群熱愛香港的中醫師；修訂逃犯條例引起社會極大爭議，市民已透過多次遊行，清晰地表達了五大訴求，但政府仍然拒絕回應民意，同時默許警方對示威者使用過度暴力，做成身心傷害；而於7月21日元朗發生的恐襲事件更令人髮指，多名市民、記者及議員受到白衣暴徒毆打，市民嘗試致電999熱線及到警署報案，但卻遲遲未見警方到場制止暴力事件，最終多人流血受傷，對於警方的嚴重失職，我們表示極度憤怒，予以譴責！

我們對於政府處理近月連串事件的手法和態度非常不滿，看見香港社會病情越來越重，身為醫者表示悲痛。中醫認為治病必求於本，而香港現時的病因，是由於缺乏公平民主的特首普選舉制度，市民的聲音被政府忽視；我們促請政府盡快正面回應市民訴求，完全撤回修訂逃犯條例，成立獨立調查委員會，查明暴力事件真相，修補社會撕裂，並重啟政治制度改革之討論，以落實真正民主無篩選的特首選舉為目標。

-----------------------------------------------

歡迎各位中醫藥界同道及中醫藥本科生加入發聲，可以將聲音寫出來，並夾附中醫執業證/名片/員工證/學生證等，請謹記遮蓋姓名，拍下照片並發到本專頁，亦可將相片上載到

推

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

推！

光復香港
時代革命

推，咪撚再比班撚屌中醫騎劫
你奶共你事，咪撚代表大家

Pish

原來中醫都有遍地開花
搞咩完全無迴響

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

有冇咩食材可以令呼吸系統健康啲